又會 林日曦 批中哂

十五分鐘後，
九點三警務署長見記者。
如果唔係關於醫管局單嘢，
我就估計政府會使出老土絕招：
「拉一派，打一派」
話唔係全部人暴動，但有啲人暴動，
想分化香港不同光譜的市民。
如果結果如我所言，希望昨天200萬名香港人不要再被分化，不要再跟被政府迫到絕境的人割席。

中到應一應